香港人 一齊玩揭尾故!(7)

正文為下:

係一個宴會入面,
司儀:[我地多謝XXX先生為我地致詞。。。。]

[啪啪啪。。。。。。。](掌聲)

就係大家拍手個陣,
個兇手入咗嚟,
佢之後就殺晒在場嘅手,
而佢殺人嘅同時,佢將所有死者嘅左手斬咗落嚟。。。

大家估吓成件事係點
我只會答大家 YES/NO questions

玩過 可以幫下你手答

我覺得提示好似俾得太多

應該沉低啦

太多人玩過啦

我都係聽番嚟。。。

咗就由得依個post沉咗去啦

兇手係咪人？
死者係咪人？
兇手身體健全？
兇手冇左左手？
同時間殺晒所有人？
兇手同宴會有冇關係？
兇手係咪致詞個個先生？

係咪又係單手點解可以拍手？

請問多唔多人聽過五兄弟訓覺故

聽過三兄弟 有五兄弟 ?

三兄弟就聽過

我鍾意十三兄弟都得啦

3 兄弟係3 個人係有意義架喎,5 兄弟要點玩

係呀。。。。。。不過太出名啦

冇聽過。

係咪大哥死左個個？之後二哥都死埋

屌

我果個係三兄弟食飯,同五兄弟訓覺係咪同一個

日字形咁訓

吊床 唔同高度 可以睇落晒所有兄弟

留意左你幾次,巴打你真係好撚痴線下

sorry 呀。 我打錯 殺手係冇左手

太複雜...我覺得三兄弟食飯細佬坐主席易理解啲

係咪開始咗??

哩啲太過家傳戶曉嘅最後得幾丁友玩其實無乜癮,算啦
一係學馬田巴打作,一係搵啲冷門

兇手舉辦宴會邀請d人黎殺？
死者同兇手失去左手有關（累到兇手失去左手）？
死者同兇手認識？

森林中有間小屋,入面有兩條屍
一個人中7槍,一個人中1槍
估下發生咩事

哩個我聽講都出名,修改左少少設定同隱瞞多左野睇下有無人有興趣玩,有就開post

冇玩過

好似未聽過

1)係咪互射?
2)有兇手?
3)兩者識得?
4)如果有兇手。 兇手識得死者?

兩個人係同一個人殺？

你地想我騎劫定另開post?

開新post啦

開po好啲

兇手要報仇所以殺晒d人？
兇手想殺其中一個但唔肯定係邊個先殺晒d人？
兇手既左手移植落左其中一個死者？
兇手斬d左手落黎check係咪自己個隻？
兇手斬晒d手洩憤？
兇手斬d手落黎想駁落自己度？

以後玩完一場就係po尾po條新問題出黎 多人玩過就算 多人未𤧶過先開po

騎劫可以呀

香港人 一齊玩揭尾故-森林小屋

LIHKG @ Android

係咪d死者同兇手有同行競爭關係 死者串謀陷害兇手失去左手 兇手失去主要技能 搵食能力 所以兇手趁宴會殺晒d人報仇 再斬左手洩憤

隻左手係比死者分食左？

等啲人無得啪啪啪。完

no no no

Lol我玩個個係生日快樂版本

我知呀… 好似仲有個係雪山被困版

雪山就係生日快樂🎊 佢地連住來